[{"word_rank":1,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat tomlasz. Én is sokat...","target_words":["tomlok","tomlom"],"esp_response":"tomlok"},{"word_rank":2,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat fibamlasz. Én is sokat...","target_words":["fibamlok","fibamlom"],"esp_response":"fibamlok"},{"word_rank":3,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat femlesz. Én is sokat...","target_words":["femlek","femlem"],"esp_response":"femlek"},{"word_rank":4,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat feténylesz. Én is sokat...","target_words":["feténylek","feténylem"],"esp_response":"feténylek"},{"word_rank":5,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spűmlesz. Én is sokat...","target_words":["spűmlök","spűmlöm"],"esp_response":"spűmlök"},{"word_rank":6,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sztremlesz. Én is sokat...","target_words":["sztremlek","sztremlem"],"esp_response":"sztremlek"},{"word_rank":7,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat pratánylasz. Én is sokat...","target_words":["pratánylok","pratánylom"],"esp_response":"pratánylok"},{"word_rank":8,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spéslesz. Én is sokat...","target_words":["spéslek","spéslem"],"esp_response":"spéslek"},{"word_rank":9,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flagánylasz. Én is sokat...","target_words":["flagánylok","flagánylom"],"esp_response":"flagánylok"},{"word_rank":10,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat jüslesz. Én is sokat...","target_words":["jüslök","jüslöm"],"esp_response":"jüslök"},{"word_rank":11,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat büglesz. Én is sokat...","target_words":["büglök","büglöm"],"esp_response":"büglök"},{"word_rank":12,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat prűrlesz. Én is sokat...","target_words":["prűrlök","prűrlöm"],"esp_response":"prűrlök"},{"word_rank":13,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat ruslasz. Én is sokat...","target_words":["ruslok","ruslom"],"esp_response":"ruslok"},{"word_rank":14,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat marzol. Én is sokat...","target_words":["marzok","marzom"],"esp_response":"marzok"},{"word_rank":15,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat brüjlesz. Én is sokat...","target_words":["brüjlök","brüjlöm"],"esp_response":"brüjlök"},{"word_rank":16,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat csíszlasz. Én is sokat...","target_words":["csíszlok","csíszlom"],"esp_response":"csíszlom"},{"word_rank":17,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flüröslesz. Én is sokat...","target_words":["flüröslök","flüröslöm"],"esp_response":"flüröslöm"},{"word_rank":18,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat szirlasz. Én is sokat...","target_words":["szirlok","szirlom"],"esp_response":"szirlom"},{"word_rank":19,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat klörlesz. Én is sokat...","target_words":["klörlök","klörlöm"],"esp_response":"klörlöm"},{"word_rank":20,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat nyáslasz. Én is sokat...","target_words":["nyáslok","nyáslom"],"esp_response":"nyáslom"},{"word_rank":21,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat pebzel. Én is sokat...","target_words":["pebzek","pebzem"],"esp_response":"pebzem"},{"word_rank":22,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat juszlasz. Én is sokat...","target_words":["juszlok","juszlom"],"esp_response":"juszlom"},{"word_rank":23,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat klibamlasz. Én is sokat...","target_words":["klibamlok","klibamlom"],"esp_response":"klibamlom"},{"word_rank":24,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat tínylasz. Én is sokat...","target_words":["tínylok","tínylom"],"esp_response":"tínylom"},{"word_rank":25,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat bölszöl. Én is sokat...","target_words":["bölszök","bölszöm"],"esp_response":"bölszöm"},{"word_rank":26,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flűröklesz. Én is sokat...","target_words":["flűröklök","flűröklöm"],"esp_response":"flűröklöm"},{"word_rank":27,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat trilszol. Én is sokat...","target_words":["trilszok","trilszom"],"esp_response":"trilszom"},{"word_rank":28,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat böjzöl. Én is sokat...","target_words":["böjzök","böjzöm"],"esp_response":"böjzöm"},{"word_rank":29,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sűzlesz. Én is sokat...","target_words":["sűzlök","sűzlöm"],"esp_response":"sűzlöm"},{"word_rank":30,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat hilarzol. Én is sokat...","target_words":["hilarzok","hilarzom"],"esp_response":"hilarzom"},{"word_rank":31,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spibaklasz. Én is sokat...","target_words":["spibaklok","spibaklom"],"esp_response":"spibaklom"},{"word_rank":32,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat tiregzel. Én is sokat...","target_words":["tiregzek","tiregzem"],"esp_response":"tiregzem"},{"word_rank":33,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat fretszel. Én is sokat...","target_words":["fretszek","fretszem"],"esp_response":"fretszem"},{"word_rank":34,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat narjárzol. Én is sokat...","target_words":["narjárzok","narjárzom"],"esp_response":"narjárzom"},{"word_rank":35,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spatárzol. Én is sokat...","target_words":["spatárzok","spatárzom"],"esp_response":"spatárzom"},{"word_rank":36,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat málapszol. Én is sokat...","target_words":["málapszok","málapszom"],"esp_response":"málapszom"},{"word_rank":37,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat lorjódzol. Én is sokat...","target_words":["lorjódzok","lorjódzom"],"esp_response":"lorjódzom"},{"word_rank":38,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat ribegzel. Én is sokat...","target_words":["ribegzek","ribegzem"],"esp_response":"ribegzem"},{"word_rank":39,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flagárzol. Én is sokat...","target_words":["flagárzok","flagárzom"],"esp_response":"flagárzom"},{"word_rank":40,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat frilegszel. Én is sokat...","target_words":["frilegszek","frilegszem"],"esp_response":"frilegszem"},{"word_rank":41,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sprökszöl. Én is sokat...","target_words":["sprökszök","sprökszöm"],"esp_response":"sprökszöm"},{"word_rank":42,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat brágaklasz. Én is sokat...","target_words":["brágaklok","brágaklom"],"esp_response":"brágaklom"},{"word_rank":43,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat prilegzel. Én is sokat...","target_words":["prilegzek","prilegzem"],"esp_response":"prilegzem"},{"word_rank":44,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat drubódzol. Én is sokat...","target_words":["drubódzok","drubódzom"],"esp_response":"drubódzom"},{"word_rank":45,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat siladzol. Én is sokat...","target_words":["siladzok","siladzom"],"esp_response":"siladzom"},{"word_rank":46,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sojzol. Én is sokat...","target_words":["sojzok","sojzom"],"esp_response":"sojzom"},{"word_rank":47,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat piragszol. Én is sokat...","target_words":["piragszok","piragszom"],"esp_response":"piragszom"},{"word_rank":48,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat driládzol. Én is sokat...","target_words":["driládzok","driládzom"],"esp_response":"driládzom"},{"word_rank":49,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat ribzol. Én is sokat...","target_words":["ribzok","ribzom"],"esp_response":"ribzom"},{"word_rank":50,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat herégszel. Én is sokat...","target_words":["herégszek","herégszem"],"esp_response":"herégszem"},{"word_rank":51,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sprogzol. Én is sokat...","target_words":["sprogzok","sprogzom"],"esp_response":"sprogzom"},{"word_rank":52,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat vilakszol. Én is sokat...","target_words":["vilakszok","vilakszom"],"esp_response":"vilakszom"},{"word_rank":53,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat pivegszel. Én is sokat...","target_words":["pivegszek","pivegszem"],"esp_response":"pivegszem"},{"word_rank":54,"reg_rate":"low","reg_dist":"typical","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spilágzol. Én is sokat...","target_words":["spilágzok","spilágzom"],"esp_response":"spilágzom"}]
